見警察恐怖過見到黑社會,黑社會打完就算,警察打完重要拉

好恐怖
最近己經聽過幾單